點解男人d腳趾普遍嚟講仲靚過女人嘅腳趾

係我錯覺定係堅

THIS

IS

唔洗著平底鞋高爭鞋都差好遠啦

ACCURATE

都無人拎槍逼女人要翻工，出街，大肚結婚做家務。乜鳩都唔好計啊笨

靚果邊嘅例子定醜果邊先

有圖乎?

睇嚟都唔係得我一個咁覺得

討論吓吖

NPNC

屌，原來真係有人咁諗

唔知係我見到果d女腳趾特別醜男腳趾特別靚，定係generally真係咁

係基因問題主度定係環境問題

發現女仔腳趾通常都疏過男仔